一人一個最似自己嘅明星

我先
林家棟

吹水大會開始

認真post嚟

認真噉吹水?

吳彥祖

八兩金

鄧健泓

馮德倫
頭髮長度適中
兩邊有酒凹

好心啦

鄭伊健

譚真一

豬dragon

catgirl

林峯

喬寶寶👳🏾‍♂️😭

肥狗

梁朝偉

林宥嘉 仲要唔只一個話似..

ali+湯怡

識親新朋友都話似林峰
但自己唔覺似

俾人話似朱茵

Juno

方大同

OK仔

林雪

沈卓盈

蔡一智

劉青雲

張敬軒
認真.

泰迪羅賓

王祖藍

個樣定身形

身型

慘

tom cruise

金在中

張學友

電競-faker

杜汶澤

TVB侯活

好多人話我似房祖名同洪永成
好定唔好

Princejoyce

吳尊

陳冠希

森美

正喎

馬國明

Jay chow

Elton John

阮兆祥 .... 唉 ............

Janice Man

Intern staff話我似麥美恩

Mr.Bean

龜頭bob

有無咁撚靚仔呀屌

TL

梁朝偉
真心

吳啟華

pm

Shawn Mendes

戴眼鏡果陣似吳業坤
唔戴果陣似吳亦凡

專家dickson

sana

johnny deep

梁朝偉加金城武
某d 角度仲幾似吳彥祖

劉在石

+王祖藍身高

曾志偉

阿燦
中學 大學都比人講過
出黎做野好d

金碩珍

以前係毒撚版周杰倫

衛詩雅

鮑姐

陸永

周海媚

李治廷

廖啟智

林正英

落地獄啦

清水健

安德尊

黃浩然

pls check dm

想像到個毒樣

金泰亨

劉以達

小豬

加句 真心
係咪會真d

Pm ok?

有頭髮嘅張衛健

大雄...